有學校叫人返學考試 40個人發燒 冇人講？

冇人知定點？
不過張相係朋友send

咁險
希望唔會破蛋

個試係今日考??

Nursing今日第一日考

推下先

推

咁既圖當係fact check
你要幾多

我整比你

之前夠有新聞話某個DSE考場有一半人過唔到紅外線探測
唔講武唔武肺，即使一架迫爆既地鐵入面搵40個發燒既人應該都唔易